即係咁傳真社唔係淨係得一張圖

希望張生回應埋裏面啲嘢

攬炒巴請入

2021都仲批鬥龍門 PR你吾悶 我都悶

係，有咩幫到你？

哦好

推

［波台車禍報導］已澄清：龍 門 冰 室 老 闆 一 句 KO 渣 狗 分 化 撚

呀lunch處哥，其實你有冇睇條 link入面啲嘢呢

ok